1人n個平時自己一個人先會做嘅on9野

沖完熱水涼 成身係咁出煙 會行埋塊鏡度FF自己係比人製做出黎嘅人造人

揸車慢慢停車果陣會講 “於~~~~~~~~~” 摸摸個呔講 Good boy

利申 唔係on9仔

同公仔講野
一返到房見到隻公仔就會同佢講「乖 」然後摸下佢個頭 有時仲會錫佢

樓主on9仔

錫到成隻口水味

你地板油嗰陣係咪

渣！渣！

聲咁嗌

咁又無 成個ON9咁

我諗都係升降機唱歌
但有次唱完出lift既時候feel到我後邊準備入lift既女仔望住我，即刻急急腳咁走

我都會係LIFT唱歌 貪佢回音大聽落好聽啲

啊 仲有對住鏡自己同自己係到笑出聲

我都係 我會攬住佢講:有無掛住媽咪呀 今日喺屋企自己乖唔乖呀
跟住係咁瘋狂錫隻野

拎住枝氣槍擺POSE

打機嬲到打爛個keyboard
有冇人試過
一時火姐眼

Keyboard要錫住用

樓主揸車呢個正

會用日文講變身

啱啱先打爛一個

樓豬咁都唔係ON9 咁係咩

跳開心舞

係屋企播歌會跟著首歌係咁un個頭同扭屎忽

去惠康推車仔會扮火車 勁共勁共 choo chho

成日照鏡覺得自己好大隻

利申：有做gym 瘦底

我都類似 不過係自己拎藍牙喇叭入去 一路沖涼一路有煙出 仲有音樂FF到自己好型

成日係屋企對住隻貓講野

我試過喺部lift 味開門嗰時聽人喺入面唱歌 之後都唔敢再喺lift唱歌

我都試過係架lift入面唱歌 點知一出lift就見到個好熟嘅鄰居同我講咗句「咁好唱口嘅」 從此唔敢再唱

成日係屋企會好似泊車咁向後行去梳化坐低 跟住會 b b b b b b b b b b b 噗蕭

捉住隻貓問邊個係肥仔
問完隻貓一喵再幫佢9配對白

「邊個係肥仔」
「喵」
「仲話唔係，明明咁肥」
「喵」
「唔關我事？！咁關邊個事」

對住塊鏡差包剪揼 成日比佢贏

攬住張被當係女朋友

同自己講野

輕先 ？

夜晚訓教/朝早起身個陣
會將個枕頭當係老婆/女朋友黎攬同錫
揸佢個波 幻想個種好平淡又溫馨既生活
利申：單身

戴耳機聽歌係到瘋狂fing 彈空氣結他
到真係上到台就成碌竹

載耳機聽歌果時係度做rap手勢好撚high咁,點知比隔離屋出黎丢垃圾見到

成日諗住個世界啲男人同豬閪死晒,得返啲靚女同我,啲女會追住我條撚黎含

自己一個煲劇/睇動畫個陣會同劇入面啲人對話
會鬧佢地點解要咁做etc

好多痴線佬

沖涼既時候幻想自己係美國總統
用英文對美國民眾講野

沖完熱水涼成身煙 同自己講自己變左路飛識上二檔

錫到公仔個咀都黑埋

係屋企唱歌(勁大聲個隻），唱完仲會自己扮觀眾歡呼同嗌encore

好驚

樓主你好on9

瘋狂係屋企走黎走去大叫

同啲公仔傾計 同佢哋講嘢然後扮公仔聲答返自己

睇到男女主角嗌交，女主角轉身走，個男主角又碌木咁企係度，我就會話 追啦屌你仲望

自己一個入到lift，關門即刻鳩叫 。有次入到lift仲未關實門就叫 ，點知有人撳開lift門 ，條友勁驚慌咁望住我

對住塊鏡做射姿

同個仔大大聲係lift講bb話或者9叫
但lift一開門，我們兩個都會即停
利伸：個仔1歲

好有默契

拎住把遮當劍咁舞
開演唱會
用英文自言自語
係咁搓屋企隻狗塊面
鳩叫

佢地又好似知我講咩

幻想自己有女

屋企冇人個陣扮外國talk show host講野 有時講完自己扮觀眾笑番

好多都似精神分裂多過on9

因為佢會驚
我怕7

我都會成日攬住佢錫 不過我係巴

每次入房前都要拍下個上面個門框扮入樽
摸下公仔d頭,當佢地係女朋友咁攬
睇親動畫都要跟住佢地講對白

確定部lift上左層先鳩叫最安全

黝到整難左幾個滑鼠

香港真係好多痴線佬

係街帶headphone播hyper歌會跟住個beat係到9 un以為自己好型
睇完韓劇出街會扮有人打黎之後對住個電話講韓文但講黎講去都係頭先套劇個幾句
夜晚自己一個望住個窗出面唱唱k小魚仙啲9歌，當自己係露芝亞

痴

成日自言自語/同寵物傾計/同公仔傾計
當隻公仔係自己個仔

病個時會當自己係bb咁自言自語安慰自己

好可愛

唔開心個時 對住塊鏡自己同自己傾計

一冇人係屋企會播勁大聲灰機既情歌🤦🏻‍♂️然後灰埋一份

上面既野好多都做過

一個人揸車，會大聲rap歌，但9up歌詞

痴撚線公司

行經走廊 扮足球/籃球明星做moves 做完鳩叫

我都會 佢問完d問題我會答佢

沖完涼無野做 會望住塊窗
扮考緊oral/扮俾鬼佬問路
之後對住塊窗講英文

沖涼嗰陣會扮同人嗌交，之後自己答番

捉住公仔個頭之後摑佢，再話佢八婆

搭lift就到自己果層 無論有冇人係到都好
會扮係消防員 一手拉開個lift門（無用力）

無人既時間會自轉360 轉到暈先停

對住塊鏡跳on9舞
對住塊鏡笑自己

聽住快歌幻想自己係甄子丹
一個打幾十個救女仔

我日日都會
阿媽係度照咁做

我個fd試過lag機lag到成部laptop打爛左

睇完呢個post我覺得自己都唔係好痴線
最多都係自言自語

wts打字果陣會邊講邊打

樓下看更：

開門嗰陣一隻手開
另一隻手就好似揸槍咁
總之就係好似潛入嗰陣咁

如果係行後樓梯就會手好似揸槍咁
用腳踢開度門
好似breaching咁

嘟8達通買野叫會員卡

自言自語

對住塊鏡做on9樣

打飛機

做乜撚野

自言自語講英文

細個果陣見到電視劇有kiss情節
好想知kiss係咩感覺
跟住自己走入廁所對住塊鏡
咪埋眼咀埋去 除咗覺得塊鏡凍 無其他感覺

鬼故post

+1

成日覺得會咁做既男人係善良D

毒撚呢比人當變態

大大聲播歌，然後自己lipsync加亂咁跳舞
好似佢咁：

煮完飯之後，食食下大叫，屌，邊撚個煮到咁柒好食

當搭天橋啲果陣，冇人會鳩禁個火警鐘，邊大叫救命

打J

係屋企突然鳩嗌
係屋企會無啦啦玩fashion show

利申: 紅巴

自己一個人喺房有時:
聽住歌亂咁跳舞 類似咁:
聽住歌玩air guitar 當正自己開show咁
喺youtube搵演唱會嚟睇+聽 自己當正去咗concert咁

我係紅巴
當咗隻公仔係我條女

幫公仔琴被 同佢地講我出門口啦 你地要乖乖地呀
唔好打交呀 我好快番黎架啦

會無啦啦鳩叫，有時重覆用同一個節奏用拖鞋行圈
用英文自己同自己講嘢

Same

玩fifa / 2k 會自己旁述..

喺屋企拎住把間尺(有時拎2把)
之後玩真人三國無雙

一個人講嘢

對住塊鏡玩包剪揼
通常都會輸

個post好好笑

煲劇個陣會當正自己係女主角 會ff同男主角扑野
會扮比佢屌

同埋會扮比佢摸 又鬧佢咸濕
但格離其實無人 但我都會濕哂

之前有條友講會同自己對腳講野,跳上梳化扮獅子大叫

同腦入面把聲吹水

咁似我嘅
我成日趴低扮老虎嚇鳩屋企隻貓

Pmed

我都會

ok

我都係 但唔係幻聽/思覺失調

屌 我試過
好細個個陣

同空氣講心事 有時好悶會同空氣講野

將個公仔當成自己條女

話香港人壓力大真係有理由既

成日自己同自己講野係個心咁做
搭車
諗d情景對白 但1個人做哂

我：你睇下你似咩 我警告你 你再係咁就廢足一世架啦
我：

瞓係張床到扮做完愛

一人分飾多角

未打完
利申 處

打飛機會跟男優既姿勢打

兇鏡真人版？

係咪想格離有人

出門口會幫公仔冚被 翻屋企同d公仔講野 有時會錫佢地塊面同咀
試過有次以為屋企無人 入門口就大嗌肥豬我翻黎喇 點知阿媽聽到晒

行路嗰陣係咁講英文
WTF r u doing
U gan't do dis du mi
Let's go

沖涼時望住個花灑講：夠薑就一槍打撚死我，呀叔嚇大嫁，屌你老母！

哩個我中意

係間房fing手fing腳，好大力dum地，彈鼻屎落街

用英文自言自語，ff自己係youtuber/streamer/公眾人物
可以好流𣈱，但喺現實講英文就err errr聲

屌 笑撚左

打丁

對住鏡講 呢個係你啊 say hi啊

大聲播d hiphop ff自己係dance battle
係屋企亂鳩咁跳舞跳完擺pose

返到屋企門口會做一個好中二病嘅fing手動作，然後㩒屋企門鐘
點知比鄰居見到

沖涼除底褲，大大力索袋位

一個人係屋企好high咁跳舞
點知一望出窗鄰居企左係度望住我
然後我跑返入房
完全唔明點解d樓起得咁密

扮呻吟 淫叫下

煮飯個時會FF自己做緊煮餸節目，之後同我d幻想觀眾介紹我今日煮咩。

申利：唔係黐線，唔係on9。

都係同公仔傾計

一個人係屋企會死都唔著衫
就算好凍都用張被包住自己算

唔好咁啦你
不過我都會照攬

我每日出門口前都會
要放到佢地乖乖地訓教咁

都係聽住歌跳舞、鳩唱咁啦

會唔會凍到病

一條冷喺間房唱徐小鳳

利申：住hall

自己一個分飾四角玩飛行棋
個個都唔同性格
一個蠢嘅，一個aggressive啲
一個保守，一個係我自己

好有趣!!!

唱歌仔
但無論抒情歌熱血歌
歌詞全部變晒做屌老母

聽歌會當自己拍緊mv
慢動作撥頭髮/行路
或者望住前面某個地方扮望鏡頭lipsync

屌

笑左出聲

我試過自己玩鋤dee

癡撚線

廿四個比利 btw真係好多痴線佬